[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(13)

留名先~
繼續做野~~~~~

占到post 5, 下個#141

覆返上個post先~
其實都唔係咩地方, 係澳門姐

LM

咁得啦。我試下睇下佢香港d fd幫唔幫你用skype 開。問下先

唔得我要深潛煲通靈 好撚好睇

睇下夾唔夾到囉~

Po5 #141

你:杯6
對方:死神 (補:魔術師)
關係:杖后
未來:皇帝 (補:高塔)

你憧憬於過往同班兄弟既時光
對方亦都認為關係已經被改變
我個人認為有人會好有意欲嘗試處理呢啲關係
但唔知好定壞 (好就修補到 壞就差上更差 廢話)
其他塔羅師點睇

點解有啲有補有啲無既？

高塔 杖8 死神 命運之輪
都係「變」為主

因為我解唔到落去 試下補牌解唔解到

算係輔助？

都可以話係

虧妹係咁催我開搞到我打錯字 最衰係佢

同緊d fd討論認真野開個post比佢屌到化

Po5 #278

過去:世界
現在:杯1
未來:杖3
你係咪暗戀緊人

可以叫我等等ge姐~ 做乜喎

我係想增加細節先會補

又跳軌 佢老母

隻死神 冇補牌
你會解結束關係 定 展開關係

好彩走得快

停粉嶺唔去上水,要行番去

Po5 #320

過去:愚人
現在:教宗
未來:劍2

軍官阿軍官
想問下係咪講緊
佢對於愛情既睇法唔似得以前既不設實際
未來亦會有對象出現係佢生活入面

成日叫我唔好信塔羅而家你又玩

我冇叫你唔信, 係可以好多角度睇一件事姐
我唔信點會叫你占~ 傻左?

審判都係講變
但其實上個變係唔同

下個係#337
明天晚上繼續

仲有魔術師果啲
你得閒可唔可以詳細少少講下
想知多啲

要係粉嶺行番去,屌佢老母

lm

行？？？

你鬧我迷信

上水跳軌呀,番唔到屋企呀

行十五分鐘啦 但條路好靜

好撚驚呀
泳池條路好黑

係中意鬧你

不過好多同路人一齊行

粉嶺圍好猛

細個係入面住

新po留名先

惡

睇你地吹水都好好睇😂

留名

唔覺得有對象，感覺似固步自封自己ff

u m~

d人call的士 成隊車隊咁空車入粉嶺

快到追唔到切 好快到自己

劍2係思維上既不清晰迷惘姐,冇咩實質既野出到黎

劍2 唔係決擇困難

你除左鬧我仲有咩識

我屋企以前都住粉嶺圍 池塘果邊

選擇困難我會形容棍2

同你傾計囉～

我都覺

原來真係會有人mon吹水post?!

上水站好多車開p 好熱鬧

現實稱呼: Yan
性別: 女
問題: 男朋友係咪結婚對象？

唔該曬巴打

中心圍 我祖屋係入面

少左傾啦

劍係風,係思維上

人地now一早到左,無線果d收晒隊先黎到

同我吹水更加好睇

我

你大忙人~

審判係變質,但本質冇變
death係脫離,本質變左
最大既分別好似係咁

你唔理我咋

聽朝10點堂 我要9點半返到
聽朝要上網搶五月天飛

你準時都難,仲話要早到

moon post係痴線佬

幾時有?

現實稱呼: 華dee
性別: 男
問題: 同依家在意果個會唔會有發展空間

唔該曬巴打

成日

po幾 幾號籌呀

現實稱呼: 阿虧
性別: 女
問題: long d work 唔work ?

我會耐心等待答案

我係

之前好似有個wadee 係咪同一個黎

Work!!我好朋友同條仔long d 3年

經驗答你唔work

利申男朋友唔會番黎 早排大家忍痛分左

初戀long d 4年分了

我要主動爭取改自己 一日咁多

下個就一世嫁啦
我個初戀未出世

驚魂未定,訓唔到教

你驚唔驚都訓唔到

心無雜念就訓到

我就慣左嫁啦

講下有咩雜念

賭你聽日又遲到

睇得出

聽日10點quiz 好驚搶唔到 有無好心人幫我搶

仲有咩呀

麻煩野我最憎做

半夜真心下
work唔work有好多因素

兩個人性格感情只係基本
你地夠唔夠信任對方 夠唔夠交流 會唔會身在遠方都十分重視對方 幾時見一面 之後有咩打算 全部都好影響你地段關係

long d真係好辛苦，但每一次見到面都會好珍惜好重視，好希望用盡每一秒見面，呢啲回憶好難得好寶貴

屌講起好掛住ex 唔知你訓左未
希望你快d放低我 搵個好女仔結婚

名：周仔
性別：男
問題：今年有無機會同我鍾意既人一齊？

有時講笑話第時去邊度定居會變左認真鬧交 大家都想對方為自己付出多d
btw 你地一齊左幾耐?

講呢d野即係想我訓教姐

熄app 熄燈 合埋眼

熟左八九年，一齊左兩年半

都係 可能我朋友同佢男朋友唔係香港就一齊去歐遊 係香港男朋友會去佢屋企住 大家都好信大家
我同好朋友一年見一次 由小一識到依家
佢結婚我肯定喊到仆街

心不靜 牌不能開
心不靜 訓不能訓

好可惜

一拳轟暈你就訓到

黎啦

快d訓啦~ 乖~

眼訓但唔想訓

快d訓啦, 我都就快訓~

咁你訓啦

現實稱呼: Ivy
性別: 女
問題: 想知同sp有冇機會一齊

師姐

Sp唔好啦

岩岩連個fd都串我搵唔到男朋友

唔好咁啦,習慣就會好

第一次問

結束多d,我覺得death始終都係偏向分裂

Sp沉船唔係大忌咩

你仲係到既

好想訓但又好想睇 好矛盾

係啊 準備訓啦 聽日要搶飛

做乜事搞到同希望sp一齊

原來膠木都係五迷

你都係??

其實一開始就已經鐘意佢

歡場無真愛

係呀
今晚七點youtube直播記得睇

你唔睇演唱會咩 城網入唔到是否已完

打電話 半個鐘內會成功 好似係

睇呀，f5中
瘋狂f5啦
好似8點幾已經入唔到

咁多年未試過打通

An機 auto redial 未嘗一敗

蘋果是垃圾
求兩張380

五月天

冗員扮工中留名

唔係話一樣野既結束 係一樣野既開始咩

一齊集氣 一定要搶到

其實我真係聽過sp變 男女朋友
係真係小btw 唔會完全冇
其實如果等到嘅話 去到post 13 咪占

我都係鍾意sodagreen多啲

咁大個仔 未聽過演唱會

朋友

青峰好正 嗚呀

Sodagreen休息3年
幫手搶左5月天先啦

年年都睇但年年同ex睇
12月去埋台北睇但隔離個個已經唔係佢

如果我有女我都會陪
冇就不了 獨自一人 慘死

揮手

我好想你 好想你 卻不露痕跡

突然好想你你會在哪兒

沉默的守護著妳 沉默的等奇蹟

禁到手痛都未入到

開會 浪費生命

呢隻會係諗到楊宗緯先

我已經搵唔番我係邊個POST留左CM,樓主占左我未

睇返record啦自己

鬼記得你邊位咩

你連邊個post都唔記得 真係好難幫喎
一係你放自己個名同問題係到 睇下我有冇印象

成12000個cm

唔識睇第一頁

佢連自己咩po都唔知

冇睇過演唱會既我想問下
點解啲人好似特別想買尾場

我係#605 應該睇人吹水睇到第17個post 就得架喇

好難幫佢。自己用追故模式搵返啦

上個post #605嘛。入黎學加密嘛
有排等

日本稱之為大千秋
特別正，氣氛特別好，歌手都會high d

大千秋真係最正

搶唔到呀屌 f5左個幾鐘 一次都入唔到 有啲人已經買左兩輪 屌

不如你去出面個po買人地果啲啦

好似好正

咁又唔好咁講 應該15就占到
開turbo

打電話同上網雙管齊下嘛

佢post 12 wo 你肯定post 15會占到post 12?

睇你地吹水好好睇 繼續吹

我地一齊吹，會有fast pass. 好似係

係

無fastpass 我都想吹
開會好悶

小毒毒亂入

同d阿婆阿伯飲早茶

相信我 得掛

又要番學上堂 好悶

等到可能已經過左清明
Summer 哥叫我拜完山去認吹衰仔

點解你去澳門既做見習賭神

唔得咁點

你再請我食飯

係咁架啦 好彩以前讀既野都叫funny d. 不過我都係喪走堂

老屈

有呀 我打左百幾二百個 電腦safari+chrome雙開

好似得返單丁位
我pc app 電話3樣都入唔到

中學interactive好多
大學就是垃圾

當年識人去通利買頭3都係買到block c位

交唔交學費

你理科
純商jj表示上堂唔會有互動 狂計數狂讀理論
大學反而睇下戲畫下畫學下ps ai 又一堂

我去食野架咋

洗鬼咩,我可以睇穿骰盅

都岩既 唔應該打尖

而加度度食野好貴

韋達果d贏梗

香港都唔覺平

中學讀理科咪都係自己計數計到永遠

果邊既生活有幾咁唔同

商科jj表示理解不能。理科野完全唔掂

我果3個老師好互動 對唔住

我理解唔到文科

到依家我覺得自己math有c都好神奇

我商科，無讀過文科野中三後
不過geog聽我d fd講好似幾好玩

虧妹
我朋友話可以同你skype/FaceTime, 你有興趣我再留我tg比你pass佢contact比你

買唔到飛好失落潛下先

文科撚表示上堂除左訓教 做下堂既功課 同人吹水冇其他野做

問人放唔放啦

文科撚表示中學上堂就係聽故仔

諗返我al生活幾開心

上堂悶到仆街個個照書讀,聽完番屋企又係要溫,咁不如唔好聽做下堂功課好過

我上堂好開心。不過上堂有睇補習碌屎就真

冇乜唔同
d人行得慢d d電梯慢過香港好多

我得中,英係上得開心 幾個最熟既fd坐埋一齊柴娃娃,其他果d同自修無異,做咩都冇人理又冇人鬧

咁大個名以為比人追債呀
我諗下先 麻煩晒眠寶

香港連電梯既生活節奏都好急速

每星期最期待係空堂 去拉巴坐

Welcome

呢d先叫善用時間 永遠唔洗拎功課番屋企做

真係超快，次次搭都要扶實
咪再笑我搭電梯成個on9咁

我成日覺得澳門個生活好似會唔同啲
好少日常用品既舖 好多酒店 好多賭場

引我笑 幻想緊個情景

用空堂時間做功課

琴既發夢見到佢 屌

其實都唔算快 次次都係電梯行,一時就跳住落
咁你真係好搞笑呀嘛,揸住個扶手企係到望住等一格先行

好多藥房喎
其實睇區域姐，旅遊區一定比較少呢d鋪頭

求下新假期咪再報所謂既“隱世小店”啦

要好好記住阿

唔drop科冇空堂呢樣野

我唔係已經答曬咩
又唔係通靈之戰要爭冠軍或者保住個位唔好被人foul

咩係隱世小店
(冇睇過新假期

我想問下路環個到有間葡菜野好無食？好似近安德魯附近

問軍官，佢見過，仲笑我

可能我睇漏左

軍官 講多啲

陰公

好低落唔想同d牛傾計

係咪雅憩？如果係，果間好貴

上面咪講左

唔係 雅憩我次次去都食
唔係海邊。行返上安德魯個到，要轉入細街/巷咁

有時無意中正面見到虧妹呢個搞笑行為,我既反應係 >>>>>

你都知

咩叫望住等一格先行

自己諗

紫薯芝士

唔可以隨時企上條梯，一定要完整一格先企上去

好搞笑 永遠同你差幾格

大約係咁啦

對唔住我笑左 但真係好好笑

繼續睇通靈。潛水

加埋佢個人更加好笑

新加坡啲電梯我搭過比香港仲快
你點算

廢事同你痴咁埋

唉

虧妹同軍官的愛情故事

sorry lo 我柒親你嘛

又要番黎呢個topic

幾好呀,彌補下心靈既空虛

佢恥笑我先嫁

邊到有愛情 佢唔鬧我都要還神

期待呢段故事 有咩發展

唔會有發展

唔好亂講，軍官唔放過我

唔好調轉黎講啦

d角色調轉晒

第一次認同你

拜山後去tum 嘛

你我,唔係嫌我柒會係咩

咁都唔得

驚我企太埋你d 女兵追殺我

唔洗認同我

值得認同

唔洗兜啦
個你解釋唔到

無花生剝sad

覺得軍官同虧妹可以發展愛情故事既朋友請跟機

你自己開番個故事自給自足啦

唔好認同

我需要嗎？

冇呢個可能

鬼知你

睇下點
我賭廿雞

咁你留定20蚊都得

包占卜

佢個過左清明4月5日就進入辰月見杜門六合位，唔高調進行就ok，可考慮送野

緣份早已殆盡

我本身想打 禁錯

今日番工拎左副牌，但無拎我啲筆記 好on9

又要食大家樂r1 窮撚恩物

咪用筆記啦

占卜唔好靠筆記呀

屌班仆街拖地,禁緊電話冇為意跣左下

死亡筆記

連牌義都未學晒

我岩岩開始咋

好假呀你

笑得我多啦你

對拖鞋上年話換換到而家都仲未換,地下一濕就好過玩溜冰

你成日唔信我

赤腳穩陣過著鞋

其實由頭到尾都係你唔信我多d

我對人字拖型過赤腳

圖

唔好j太

唔洗嫁啦,就咁解就得

廢事害人

真係有圖

腳趾呀,驚唔驚呀

一陣supervisor 睇我帶活動，好緊張

我成日害

Show blocked user - 中途島軍官

想比個負皮，點知個post唔係軍官開

唔洗驚,幫我占一次先
今年考唔考到救護

點解係我開先比

因為負皮係想比你

點解要比我

有冇人覺得呀red成日恰我

唔覺

天使咁善良

睇錯掃把帶你睇活動,諗緊有咩好緊張

block啦

魔鬼咁邪惡

冇腳趾圖lu 唔洗block

我都睇左帶我睇活動

再sd比你先

群眾既眼光係雪亮

都照block

下個占到邊？

叫雞網
141

好似係

唔公平,抗議

我唔信虧妹會block我

好有趣喎，我一路洗跌左錢5同教皇出黎
佢對你黎講好可靠 佢既離開亦令你好不安

但其實你又覺得呢個變化係好正常 亦都覺得離開左你對大家都好

之後都係暗地裡關心為主 似係背後默默觀察多

唔係

原來有琴晚有占過 出左街冇為意

sor9

眠寶

回憶隨住時間過去慢慢淨番美好既一面，但沉醉過去冇咩意思

不過睇牌，棍四，the devil，睇落短期內都係忘記唔到

你都唔跟隊形既

思路正確

好sweet過ching
不過你地之間物質關係可能比較嚴重
出親街都係洗錢

甚至有人供養緊對方都未定

未來都係穩定

嗚呀 終於開完會
我要出街曬太陽

好熱

好正 我係動植物人
要陽光

唔知絲打仲喺唔喺度
會
對方好鍾意你

我淨搶到22號680一張 依家再搶下 你一張屌唔屌

我占呢d好弱
如果你而家無對象 我覺得唔會

婠婠

你M同L搞掂左未架？洗唔洗占？

red係成日恰我嘛,我點跟

好羨慕呀

休養生息最穩陣

M唔係好夾 一齊都好無力 你都唔係真心鍾意佢
L就 可以幫你脫離徐子陵既創傷既

毒自一人 > L >>>>>>> M

Post 5已完

red chu

要啊要啊 嚇死寶寶 一入就大字

喂喂 等等先
L同M唔係人黎 係2條路
照解無問題？

膠木竟然起到身

動植物人係腿張開
我係好熱唔想旭

咁點解要用代號

但你咁解好似又好正路
L要好多心機先做到

我既師姐係叫緊腿張開 sor

因為我驚我唔記得係咩黎

好kai

抽多次

m就內心辛苦d 結果好 你都開心既
L就外在壓力大d 但你鍾意多d 結果還可以啦

屌 57分到lecture

金魚記憶嘛

我係馬雲型

早半個鐘變早3分鐘

呀！就係咁啦！M同L係鍾意L多啲
但我覺得自己會handle唔到呀
但揀左其中一條都返唔到轉頭
因為太專啦啦

no

5點半先訓 好難起身

論結果係M

嗚呀 好啦 了左件心事 開心仔 多謝你呀

不如唔好訓 好多年前比賽要5點半集合,我驚唔願起身結果成晚唔訓係到睇奧運

好撚凍 個班房好似停屍間

iktfb
公司就似雪房

之前有人問, 想搵工同幾時有女
我想講依個人其實兩邊都經常性轉換, 質量都唔係好高, 世俗味甚重

上堂帶外套係常識

quote番佢出黎睇下

好難搵

著緊喇

好似上個post留。慈咩咩馬咩澤 個名

我知邊個,識佢 原本冇諗住幫佢占

btw 亞歷山大話講一句粗口守護天使會離開你三日

慈雲山本澤馬

好似尋晚見過

我搵返係POST1 #545 係咪應該占左

係呀 我要戒粗口。
不過之前開records 我朋友話master同我講叫我講少d. 對自己唔好會

咁你既守護天使一定成世都番唔到黎

占左好耐。應該係頭幾post會搵到

冇犯規既占左十幾廿萬世

無錯

佢玩野多過真心問

你既守護天使無存在過

你睇返果支卦, 我用1973年的時空去占, 大約係43-4年前

一定占左

即係咩意思 點解要咁耐之前

唔係呀話 咁我守護天使咪從來都無存在過

搵到了THX
ricky
男
我係依間公司會發展成點？
唔該哂#545
太過有野心,但自己冇呢個能力上到更高既位
想知野心係指升官發財?

我唔講粗口

原來係我占 我好似覆左兩次,第二次為準

更正
由hea變成有動力左有野心左,不過暫時未有能力上到更高既位

見到 我依家真係好HEA

I believe it

暫時都係安分守己嫁啦 未有能力又hea你想點上位呢

但佢可能未出世架喎？都得架咩

多謝你

冇野係唔得

終於完

慈雲山馬咩澤

我好似有參與過post5

幾個好似

原來上面有人講左

post5好少，我占左5個度咋嘛

好過冇

我都有做野嫁

終於post6,幾時先live到

好似就快

Post6就live到
咁其實post咪姐係吹水post

中出ching占我今年考到救護

我cc細,開turbo都係行得好慢

未咁快,不過吹水post就真既

搶飛搶到手指都抽筋 決定落樓食漢堡bell

講開搶飛，我6月睇一場live自己一個，覺得好毒

搶到幾多張

我陳綺貞都係一個人去睇 五月天又淨係搶到單到飛（但都幾靚個位）

1張咋 啲黃牛hold左幾粒鐘

點解我一張都買唔到呀

而家個網仲入唔到

我入到... 啱啱

中出大哥話我同徐子陵下年會復合

邊個係中出大佬？

中出叫我做小生意

下年？咁你呢大半年比心機改善下

我會架啦

尋日 軍官占完好準

上fb個啲應該有人放

加油,祝你好運

壓力無限大

中出無痕

幾時開檔

實有嫁牛姐嘛
死忠表示唔買牛

無驚無危

打定輸算

星期六開我必出食埋飯都得

無啦啦早放 如意算盤打唔響

可能得呢

我都唔知
下兩禮拜exam，唔知有冇心情出

我都留左言，好緊張

[member]]你係咪要一張呀 有人放尾場row 3 980 但佢排左兩日 會收貴啲 [/member

緊係冇心情啦,比佢地直線拒絕

我屌呀

真毒係會一個人睇

開檔啦

always watch myself

你唔覺自己一個人睇演唱會其實好奇怪咩想hi就自己一個hi

陳綺貞一條友去預左喊到收唔到聲 唔想俾朋友見到我失控

我去日本睇live成日都一個人睇架，其實無乜野，當然有人一齊high更好

x2由其睇五月天

不過我習慣一個人去旅行 所以都要習慣一個人睇演唱會
仲有60年一個人既生活 依家要開始習慣啦

好似話台灣果邊有人炒 跟住寧願蝕都封哂果啲位 ??

我！都！係！
日本全場都係真fans，氣氛正到爆炸

Red cfu睇咩

垃圾傑尼斯

你真係好柒

膠木幾歲呀講d咁灰既嘢

我以前鍾意過kk，好在後尾淡左，如果唔係想睇佢地真係破產
我本命係柚子
5月會睇sekaowa, 6月睇radwimps

我就係傾家蕩產個d痴線佬
我係A團，黃牛最平5 6萬yen一張，仲要覺得好抵

sekaowa 主唱大人

好黯然

Fukase係我隊柚子fans
柚子好勤力開show唔難買
佢地黎香港時我係企第一行，仲同佢地簽名合照到

好壞命生成

師姐搞到我都想問幾時有拖拍

如果佢話有排都無我會好想死

嘩好傷人
我會唔會都係咁嫁

我話自己....

如果佢話我有排既話……都好既
只少唔駛恨唔駛煩唔駛諗

我諗我都係咁

red cfu

我岩岩先見到個post

唉我都真心排個隊

Po 6 #6

你:劍2
對方:杖1
關係:隱士
未來:劍6
對方好似有新target
放手啦

認真問，點解成日話你地識占唔幫自己占

我會輸打贏要加極主觀

RED CFU
我到底5月可唔可以搵到工
過去:劍后
現在:杖王
未來:劍侍
似係仲係prepare既情況?

都係，岩岩搞搞掂cv個d
都未ready好去搵工

最憎宮廷牌

3張都係

3隻都宮廷

自占我要開出黎既牌極度肯定解答先客觀到

冇錯
而家3張宮廷牌我會當冇問過咩都唔知

對唔住

如果過去同現在都要解係點

格硬要解我會話諗得多行動得少

就快到post

搵定條灶la攝定先都得

計劃>想行動>實踐計劃

Po6 #8

你:錢5
對方:節制
關係:錢1
未來:杖后
9up一下
睇唔到會唔會做情侶
但係你地之間明顯係有連繫
對方等緊你?WHATTTTTTTTT?

共通點就係咩都冇做過

如果未來變左做騎士
就好大機會係主動搵工? 但成唔成功就要繼續補牌?

咩騎先

番多d工賺多d錢帶埋入官材

杖騎呢?

你唔係教書咩

係條街笑左出黎 sor

算啦 我都係懶懶閒

都要自己搵工架嘛

慘

有不停咁搵工..........掛
我覺得係代入張牌既角色性格去理解件事,睇下果個性格會做d咩,但有d難睇到結果,可能我廢

你咁老定小心有意外

Po6 #42

你:杖1
對方:太陽
關係:皇帝
未來:皇后

唔係好識講
不過係咪其中一方比較主導段關係?
對方可能之前睇唔清你 不過而家咩疑惑都冇哂

宮廷牌

佢唔肯同你搭通條線咁的確做咩都係徒勞 對症下藥,可惜呢個係絕症,未有藥醫到

補張牌lo

post 7

大家救我阿

老師教落 玩塔羅唔係要表演自己有幾勁,唔需要一兩張牌講晒所有野,適當時候補多幾張牌

會唔會係因為佢出左pool
疑惑到底會係點 本身多數佢搵我多 算唔算佢主導
btw唔該晒巴打

咩叫適當時間

有野想占，但唔知排唔排好

咁佢係我老師,緊係佢講過
覺得需要補咪叫適當時間

你之前果條係咪仲要占,而家幫你

咩叫覺得需要
睇唔透

我唔會比意外發生

印個template, 簽隻龜 寄齊咁多間

我...我都唔知阿
隻太陽可能真係講緊佢出左pool
個人變得好positive咁

red個例子,出左隻宮廷牌答唔到究竟搵唔搵到工,咁咪補一張再睇
冇話出咩牌一定要補,出咩一定唔洗補
總之我既角度就係答唔到問卜者既問題就會補,用時間之流想睇阻礙就補一張,想睇埋建議又補一張
適當時候 呢4隻字有幾難明姐

Po6 #53

你:月亮
對方:高塔
關係:杯10
未來:劍10

對方過去:杯4
現在:劍5
未來:錢侍
唔得
開開心心咁過埋呢段時間好了

想占咪排,你問我實叫你唔好排嫁

sor

ummmm
好想知多d有關呢段關係
好想知自己之後點做
如果真係唔清楚既話 唔緊要啦巴打
已經知多左少少 好過咩都唔知

下個#59慈雲山本澤馬
#93

慢慢黎啦

森麻哥答左佢啦

我係驚排到件事完咗都未排到，到時又麻煩到你地

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

等我一陣

咩事呀講黎聽下 真急真有需要咪比張pass你

你唔係唔幫我咩

點會呢,你想問幾時都得啦,永久豁免排隊

軍官

早排已經聽唔少呢d歌

[qu ote]
軍官[/quote]
點解我無分係咪性別歧視

我偏心你係人都知嫁啦

點解我無分係咪性別歧視

quote多次條問題出黎啦虧妹,我淨係記得唔知咩迷惘

就快全世界都知

虧妹可以以身相許 你有冇

係某d人先有份嫁咋

現實稱呼: 呀虧
性別: f
問題: 覺得而加條路唔係好岩自己行，好迷茫，我可以點做？

求男神軍官指引

你又岩
唯有排隊問問題啦

我咩都冇做

我聽埋首歌平伏下就開牌啦,仲有譚仔同sparta,好多數要找

咁咪幾好,遲下d人問點解你可以打尖就唔洗解釋

優秀女兵

我都比左pass你wo ching,雖然係一次性既pass姐

葡萄呀麻

咁又唔係真係緊急到死人冧樓嘅事，我都係排隊啦
BTW，如果件事唔想公開講，可唔可以用telegram?

你去轉秦國變完性番黎可能ok呢

最緊要著紫衫

tg要捐錢

因為應該都係我占 所以我話可以

洗唔洗染埋紫色頭

虧妹邊會係兵呢

夠唔夠200磅呀

咁我都唔介意嘅，畢竟各位巴打咁有心義務幫人占。

唔該晒

樓主巴打好波
就憑你呢句，我一定將成個故事詳述+完咗俾返feedback

差50磅睇黎要增肥

唔洗，不過留長到屎忽既頭髮

D要求越黎越多既

feedback一千字起跳

冇呀，從來都只係一個要求，就係紫衫肥婆2.0

急既我可以今日占埋 我小占之前果d係因為好多都冇feedback搞到灰機 有反應我唔介意占

故事+feedback應該唔止一千，feedback就唔sure

1錢6
2劍9
3錢9
4吊人
5錢后
6隱士

講下你地既關係果啲野 你睇完俾番少少feedback
你一直都認為對方付出俾自己多
人地就認為你比較經常緊張果type人
當然啦 你梗係想希望發展呢段關係 得到自己想要既結果
但對方覺得大家係時候要停 唔好再作任何既野
係未來 你都係希望維持住關係 就算交流唔多都好
但對方依然認為停下來比較好

其實feedback係應該講啲咩? 單嘢完咗之後講返準唔準? 定係認為你地講嘅嘢有冇幫助? 定係即時回應返你嘅占卜詳唔詳細?

我D feedback夠唔夠先

準唔準 + 故事 + anything

如果我有N樣嘢要占，每樣嘢都俾個完整故仔你OK?
BTW，tg：easyvalley

我既角度係即時回應番d野講得岩唔岩,就算講唔到都回番句 收到/唔該/ok/知道/thankyou
有時打得少d人隔唔知幾多日番黎話太少,打得多又冇回應,咁我點知究竟有冇睇到,占完又冇睇咁我占黎做咩

寂寞巴好盡責

咁你占佢?

真係好難捉摸

講明琴日推完就占番10個

夠晒啦,比多張pass你下次用

講返占得啱唔啱應該要等件事結果出咗嚟先?

要出口述先占

做乜咁糾結，feedback有乜講乜咪得

晏就得閒到死，岩岩突然忙到痴線

咁唔好咁講 只係俾個藉口自己要開下牌增加經驗姐

有時講會下現況之類,其實我唔係在意準定唔準,只係在意究竟有冇睇到,是但回番句 屌你老母呀軍官,我都唔介意,起碼比我知你有睇到,當然有故事開心share就最好啦

等緊你占阿師姐

又賺多張

天使又唔守你3日喇

緊張係緊張段關係?
佢未有拖拍 我都係唔嗲唔吊既 都係扮下野錯下作同邊個出街咁 佢有拖拍之後開始緊張 有關自己既多數都準 真係想keep住個關係 甚至進一步 關於對方既就真係唔清楚 佢都仲會keep住約出黎 當然加多幾個fd 但佢尋日同我單獨出左街做project
如果對方係好似巴打你咁講 我唯有自動收皮
唔知算唔算feedback 唔該晒巴打

我黎啦

頂

Btw, 如果我想問健康野，其實係咪問醫生好d

OK明白!! 一定覆你，你ADD我tg?

係，詳細d

我估我會開records 問

轉頭,有數未找

雖然唔係緊唔緊張段關係
應該係話佢覺得你個人比較易緊張/焦慮

其實點解會占完唔應機
我不知幾想有人聽我呻
通常都係我俾feedback 到無人應我機

+1

可能廢事追PO

咁又唔係喎 好少緊張
佢成日叫我認真d啦 應該係我太放鬆 太hea

總會有人亂入

你: the world
佢: 杖5
關係: 錢9
未來: 杯9

我要諗諗先 有人想解可以解左佢

SOR呀

咁姐係唔準

我頭先占到條友會一齊
唔知會唔會一齊左先見到個post

我占左呢個
不過當練下解牌啦
(我同你個result唔太相同)

番黎俾feedback

有樣野叫做盡在不言中

你PO左出黎未? 我碌上去唔見所以
我就咁睇錢9同杯9好似都幾美好

Po6 #93

你係咪比較想搵一個可以同你終老既對象
對方亦算係受注目既人?
而家你地關係係朋友?
遲啲可能會發展新關係 但需要時間

下個#105
師姐 靠你喇

話我想發展關係個到都準既
但其他關於對方既我唔係咁睇得出
唔該晒巴打

唔緊要啦
你解啦

多謝你就真 新手需要你地既feedback

其實入得呢啲post 都係想呻 現實好難有咁既機會

你係咪對現時關係都幾開心, 希望穩定發展落去
對方覺得大家要磨合下, 有時會同你有諗法唔同, 但唔係咩大件事
而家關係唔錯, 我覺得你或者對方滿足於而家, 未必想即刻變男女朋友
將來會一齊

利申:第1次幫人占, 岩岩學, 唔準既話屌細力D
其他高手幫手睇睇

仆街 唔記得睇live

我想叫summer哥/red cfu做感應/開奇門`

我有無講錯D咩

五月天??
睇緊

要沖涼喇頂

我果個ver係慘劇

我都係新手開緊
有冇話點學可以好D?

唔好咁講
呢到都算比我呻左呻 會參考你既占卜 多d留意下

電話得返40%電，有冇附近巴絲救我

我係極新手, 握個手先

涼都唔沖睇哂先

叫軍官啦

又關佢事

你叫到佢實幫你既

tg點樣add人

chat個到上面search野個到直接打ID就得
(好似係)

虧妹成為無名hing既追擊對象

雖然佢係方力申游泳健將，但唔得架

因為你呀

感應同奇門都只有森麻哥做到

我覺得都合理
問卜者好滿足現狀

我有船牌可以揸大飛

師姐求占姻緣

說好的大飛呢？

search唔到bo

係下面揀CONTACT, 再SEARCH?

對你好都有錯

我平時直接係CHAT個到search

觀音要有觀音既款

都唔得bo

儲緊錢啦

睇下有冇打錯字，有冇多左個空格

一係你俾你tg我試下ADD?

原來係我冇打到大階
對唔住呀軍官
應該係咁先啱：@Easyvalley

如果要我比依段感情的評價，我只有講現實兩個字
第一張出世界主問事者無論學歷家底朋友圈都處於健康安穩最少小康之上，對家出棍五可斷外向，家庭一般, 運動型就未必係，我再估多少少，可能係八月頭出世

問感情出得錢，十有八九都係比較現實

頂你個制

馬雲揸大飛

我唔是觀音

OFFTOPIC
膠木先無睇
陳老師出埋場

shit 點解我會見到悲劇

搞完虧妹個case就追唔番你地傾緊咩
佢真係好麻煩

人人睇到既都唔係好同都冇咩問題
瞎子摸象姐

我覺得係滿足現狀但傾向悲觀,覺得冇機

我係指佢覺得自己冇機

有時心理狀態都有影響
我尋晚狀態麻麻，出占卜出盤都可以命中，係在於內心是否處於平靜，毫無雜念，不受外界干擾動搖

等待好痛苦

如何係有煩惱之下靜心,真心求教

精蟲想見樂瞳英雄所見略同

無妄

現實稱呼: 老皮
性別:男
問題： 想問問我簡會計有冇行錯左

佢直接講你都係會唔開心, 搵野做分散下注意力先

去廁所經過一個課室，之後入面有人五意不全唱歌，笑死我

現實稱呼: Martin
性別: 男
問題: 同一個我stalk到既女仔有無可能一齊到？

之前去左個ball但無膽抄人牌，但唔同系，我發覺我無可能係大學到玩活動撞番佢。最後，我ig direct左佢，不過比人無視左

胖虎演唱會

樂瞳正呀

你DIRECT佢講咩? 想睇下你講咩會唔會嚇親人

我叫做胖虎，我係小霸王

即刻諗起

我叫做胖虎 我係小霸王

發覺你j好多女

樂瞳細細粒

掉出生年月日時地出來 介意就算了

red都細細粒

系你老母

sorry,睇錯

借d意屌人

虧妹都細細粒

你點學緊？

你做咩講到我好似好惡咁

超極新手say個hi

對唔住巴打
我地唔同學系
呢幾日FF一個唔識既女仔
無晒心機做野
好辛苦

200磅肥婆都叫細粒

上YOUTUBE聽教學, 睇書, 睇下呢到D人解

有無COMMON FRIEND架, 人地有男朋友?

肥婆都可以細粒嫁

btw red

red真係矮

有一個common fd係omates但唔熟
問左佢個fd佢無男朋友
但我ig direct左佢

虧妹假矮

你direct點講

虧妹都好矮,又行得慢

上得高登多太敏感

大概話你好cute，雖然咁樣direct 你會好奇怪，之前你係咪去過一個ball?我都有去，不如be fd ok？

想肥婆行得幾快呀

有種5P既感覺

你係咪有金城武咁靚仔或者有何生D仔咁有錢先
如果唔係你咁問唔理你有幾奇呀

如果有人同我咁講我會覺得好狗公

唔洗心掛掛

雖然你肯定係因為人地個樣鍾意人, 但講埋比人聽...

我又試下咁去識女仔先
:你好cute阿 be frd ok?

自殺式

我又想試下

師姐 你好cute呀,be fd ok

OK

咁又係,對腳又短,原諒你啦

叫佢睇表你老母白系列啦

真係得嫁,我就是成功例子

我又學
red 你好cute呀,be fd ok

一陣個巴打以為我地笑佢
巴打呀, 你諗好D點樣msg人先啦

唔好嬲豬啦

no
利申:red

即刻食檸檬

我都唔識msg人

一上黎見到變左5p post

red:照下鏡 睇下本存摺

i am 5p son

好傷人

Mk 5p

be fd ok？

Ok.
Pmed

Be fd ok 呢句真係大笑左

醒下啦ching

不了，謝謝

me le? be frd ok?

番5p啦

雖然唔想笑。但句野完全係自信既表現
問個位巴打實好靚仔

me le me le? be frd ok or not? redred

Pmed

屌 笑到癲左

你自己玩開5p就唔好叫人過去陪你啦

好心痛連續比人重擊幾下
今日潛水

red好賤

add左你whatsapp

寂寞嘛

自私傾

ching 你好mk啊

我地whatsapp自私傾

真。毒撚

個個都可以用呢招做朋友
係得我食檸檬公平咩公平咩!!

偽毒

入group ok？

食檸檬？不了

我要同虧妹自私傾

真毒

偽毒mk

真係有pm嫁咩

呢個世界公平咩 ! 呢個世界公平咩 !

係po自私傾

真心膠

5p都真毒 實同d女女上唔少契

pmed

點解你會信既
btw be fd ok？

難分真與假

再一次證明無樣無錢無專門技能
係生存唔到

好多家姐細妹

收唔到

呢個post 可以由朝傾到晚

一上水追po

你真識食

你有樓就得

冇圖好難討論

無女無仔係咁得閒

be sis ok

仲有冇fd

其實就算無人你到可以日以繼夜，夜以繼日再日以繼夜咁單機推post

偽毒契哥

招契家姐定契妹

講呢啲

我都係馬雲樣

家姐

我係呢度成日都單機

毒撚無人約出街係咁得閒

咪扮我同類

個人太天真太純太易信人
of coz ok la

大家電話既電量好強勁電池好健康

你想做我契弟？

你都叫冇人約

岩先叉爆電

今個星期除左前日就無

番工用電腦

唔想嫁,但你咁老又做唔到細樂

你可以選擇亂入

我衰過你你有食檸檬咩

咁不了
我想要阿哥多d

係屋企有無限電源

要練到講到 be fd ok 呢句先得
對唔住呀巴打我仲笑緊
毒撚生活係dry 啲

Exact7ly

說時遲那時快,你個cm留下有個

睇完直播了
咁就二十年 好大感觸

Be fd ok 都講唔到又毒左d既

等我自言自語下先
買左包煙係公園燒曬去就戒煙

Mayday ?

死毒撚
我都係

扮毒

你係用「招fd子，家姐，細妹 」

軍官偽毒可恥

一句be fd ok？ 好大迴響
果位巴打深潛左未？

點都會上水既我估

真毒呀

有陳老師喎有無睇到

快d戒啦

無

招左好多啦

咁多位唔好再笑人啦
有冇人同我be fd

mk! 偽毒! 5p!

第3個嘉賓
好感觸D回憶返哂黎
咁就聽左差唔多十年

邊條友笑先
我係真毒，不了

呢d叫識玩

好似虧妹

咁你又唔玩

係啊

你地做乜_野

metalhead + rock友表示對五月天零性趣
反而陳老師sodagreen個類我ok

識食Tim la

what 7 you say?

當我無講過

聽回憶細細個聽到大

食色性也

Red cfu

可以考慮學通靈之戰班高手招魂

有睇到 陳老師把聲一啲都無變
肥信可能啪左針 講野果時把聲好唔掂 唱歌又ok
睇到達叔返黎 同唱任意門 真係最感觸
廿年啦 物是人非既感覺

你死啦 你話虧妹,我同佢講先,等佢鬧你

有女

土竹金月竹水！

我也不知道喔

你學火影玩結手印

「招魂做fd子，有無靈體有興趣？」

好似亞歷山大咁 講講下野就招左d親人番黎

陳老師同五月天都不知不覺不知不覺陪左我咁多年

肥仔信算係咁啦
早兩日先係廣州場唱完
估唔到有得睇達叔軋車

陳老師咁多年都KEEP到呢把聲可能真係唱得少

怕靈體,不了

虧妹好錫我架

螺旋演手裡劍

那有女

有女靈體晚晚陪你可以

達叔打鼓 啲團員有啲不安咁望實佢 就住佢 但佢都好似頂唔順

佢鬧你就有份

紫色衫女朋友

鬧我無份
但鬧你就有份

我極度懷疑你電話係咪save左圖

可能真係無RE過
達叔好緊張

心理巴黎

要用橙色架

你好快會變成第二個李時忠

即係正牌佛牌谷講果d, 招完古曼仔女，又要招姐姐定媽媽，之後就招巴巴，招完一頭家唔掂，就招魯士，魯士都管唔掂就獨立靈，最後就招埋師傅解決

個屋企晚晚實勁熱鬧

offtopic
古曼係咪姐係鬼仔乜正牌都有嫁咩?

婠婠

依味野係正牌佛牌谷講依味野害處，并唔係古曼全部都係正牌

中出大哥話徐子陵都係唔想同返我一齊

我見到啦

放工諗緊食碗仔翅定麥記好

下個更可愛

碗仔翅夠飽咩

咁夜食太飽會肥

我都想快d放工

下個會更美好derrrrrrrrrr

今日番8個鐘好攰

肚餓訓唔著
m記啦

番開14/15個鍾表示8個鐘眨下眼就過

古曼巴好似邪牌黎 正牌多數唔洗點供養佢（咩俾糖傾計買玩具果啲）

下個會更美好
同自己講埋

下個到之前，呢個係最好

唉都唔知幾時有下個

快架啦~

咁從來都冇係咪會冇下一個

[ quote]
快架啦~[/quote]
仲有2星期轉新工
希望搵到

一係就唔占,一占就忙到死
同fd占有排傾

你地

一挑多人中

幫到朋友都幾好呀

都係既,難得近排狀態又幾好
我咁懶而家唔找晒數又唔知幾時先理佢地

喺中出個post度見到純情小文青問有冇得復合
我地唔係已經占哂啦咩

輸打贏要

我記得我地話冇機
然後中出都係咁講

唔好咁啦 我都有份問 對唔住呀

有排問

唔係,我只係想知多D情況

我都有份問

加油move on la巴打

大把人有問

咩post

我第一次拍拖,都係第一次分手
我好著緊呢段感情
同埋我知道佢分手前真係好愛我,無諗過我同佢有咁既結果
佢都係whatsapp同我講分手,我想同佢見面講清楚既機會都無
比我真真正正了解分手原因都好
都屈係心入面咁耐,起碼打上黎會有人應我比我抒發下都好
唔該咁多位巴打

中出hing果個

加油啦巴打
呢度係單身同失戀集中地
we all know that feel

呀summer哥
岩先我send 左d 野俾佢 佢本身回我
兩秒後話禁錯

加油啦巴打
無錯知道答案可能你會過得舒服Ｄ
但其實呢Ｄ都係令你走唔返出黎既魔鬼
既然人都走左咩答案都唔再重要嫁啦
同埋佢肯同你講既都未必係事實既全部啦

努力向前吧

好sad成件事

.....

感覺到無陰功啊

收到禁錯個下....真係.....

有種想搵窿捐既感覺

簡直想死
本身好開心
兩秒後

好無奈

你無應返人丫嘛

有無人試過無野講扮send錯msg

唔會

點解要咁做
淨係試過唔小心睇錯名打錯電話比一個勁耐無contact既人 條友仲要仲有我電話

我唔知講咩好

咁on9既野我係唔會做

因為你會sd . 比人

仲有不斷叫人但冇內容

爆左就入,我要沉睡

竟然最早係我

最

倒

琴晚竟然推唔爆個po

你幫手拿拿林推爆佢啦

推爆去新po啦下咁

推

差少少 用力

仲係差少少